點解劇透要被ban

鴨免鐘意點就點？

中國人果然係要包青天唔係要一套規則

劇透就ban

咁講粗口ban唔ban?貼j圖ban唔ban?

不過連登出名大石砸死蟹 同班無思考能力既連登狗講道理無用

有樣野叫公德心 問得劇透點解要ban姐係你無公德心
On99

你講粗口咁無公德心既？

唔岩你心水就叫無公德心

你都幾好笑家陣傷害到邊個

可能連仔啱啱俾人透咗 好嬲

少少自由都唔俾
連登仔骨子裏仲獨裁過自己最憎嘅中共

一向立場先行是非不分

睇人仆街最開心
反正我唔會劇透

好多人貼繪畫露點、露陰莖根部同菊花都無事

劇透死全家

你死全家

你絕子絕孫添呀屌你老母
咁撚鍾意戲透夠膽你就去MK開場前大大聲講出黎
無膽做你就縮番入你老母個閪到啦
言論自由唔係比你d仆街咁用架囉

劇透就bam
粗口唔bam
丁圖露點要bam（蘋果規矩）

有乜問題

夠疆去裸跑啦撚樣

係度牙斬斬 屌你老母

劇透要ban完全係佢話點就點

咁都無問題

‘admin話點就點’係描述admin有絕對權力既事實
唔係一個道德問題

有乜野規矩唔係‘admin話點就點’

Bam五毛打手分身都可以話係’admin想點就點‘

但不表示admin bam五毛等係錯

吹呀

可能係同理心同公德心嘅問題

又或者呢個係一個社會嘅共同意識

就好似你覺得唔著衫係街行無問題，但法律話唔得就唔得，咁法律某程度又係基於moral去決定

咁劇透又無犯法 但係社會覺得有違道德 咁咪ban你囉 一係你去努力咁同啲志道同合去改變現狀

又或者將心比心 ( 可能你冇啦 我唔知) 你期待嘅嘢一吓比人咁破壞咗都無癮啦

粗口點解得 可能就係一個文化 informal嘅嘢 冇實文實字咁寫出嚟

至於劇透係咪文化 都係 不過係屬於班劇透撚自己圍內嘅約定俗成嘅文化 同一般常人無關

同埋個行為係有分善意同惡意 點分 交俾個官分囉 child登就係班admin囉 你唔係覺得輪到你話事啊

所以咪話中國人（連登仔）要既係包青天

他日得罪連狗比佢ban個時唔好怨

而家連狗話劇透就ban道理等同人大釋法佢想點改就點改 總之要岩佢心水

唔通我唔想睇某樣野又要ban鳩哂D人

由以前高登到依家child登都係咁

一係你去改變佢 唔好係到用得罪admin企圖去合理劇透行為

你活在中共管治下 你出唔出聲係你自己事 但中共點做都輪唔到你話事 我可以繼續屌中共狗政府 佢要拉我我都阻止唔到

高登D人起碼知有問題

連登狗個個當連狗神咁拜